
Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Спростити та зменшити код. 


Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Перевикористовувати функцію 



Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
завершує виконання функції та повертає управління зухвалої функції

